覺唔覺順豐嘅成功摑左部分連登仔一巴？

好多連登仔成日話香港唔炒賣
唔炒樓炒股票唔會發達
但順豐個老闆做物流做到
身家直迫馬雲

成日話要炒樓炒股票先會發達
跟本係搵緊借口去解釋自己點解發唔到圍
做人做到咁真係好肉酸

高質

西面

93年22歲有10萬

笑咗

我個fd 16K
每個月儲10k
23歲有10幾萬

算啦
繼續搵借口啦你

fresh grad. 一年都儲到10K啦

依家比夠一百萬你，你又做得啲咩

你覺得呢三樣野加埋
可以套用到你呢個例子

失敗者最中意賴

屌想認真討論笑左

直逼馬雲呢下係因為順豐深圳掛牌上市喎，唔關股票事咩

人地係掛牌集資
連登仔係玩day trade玩投機